FIFA20 Ultimate Team 討論區（313) 説好的KDB呢

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

集氣

下年拎住歐聯返去多謝高層借走佢

已經贏5-1我都無得打
無西佢無盛走嚟衝我鏡
臨尾我又入到兩球攞尾彩
慢慢睇衝鏡replay啦傻仔

晨早流流對隊咁嘅嘢
佢後備仲有告 包皮 花
邊會咁有錢

5大聯賽當贏

唔難 隊波隨時半年前都砌左

Topic唔係1000%咩

冇人睇的官網

宜家預購仲有冇Otw?

LM

傻仔都贏你 你就收返埋

Ea鬼祟改pack攪到我d肥坐晒艇

改左咩 pack

有咩改善空間

差三張loan 卡

而家呀豬呀狗都in pack

Sorry 我岩岩先睇到我係1001

Mbappe > r9 moment
R7 > neymar tots

呢排玩 433
中間年簡 kdb pogba好撚搶得

贏人可以衝人鏡？你係呢條友？
睇replay睇換人爽唔爽？

大把人衝我鏡 咁又點
隻game 有呢個慶祝 就會有人用
唔滿意嘅咪quit 囉

之前開左勁多次rg carzola

仆街有冇咁多大陸閪呀
打6場有4場係假5格大陸閪
用普金都打到成隊icon咁玩條撚咩

幫朋友開

今個星期真係唔知打唔打好
又冇新卡撚

幾時幫我

Tell me sth I don’t know

obj 送既pack 最高81

好多場假5格
慢半拍

逃過一劫

未有人開any icon?

我覺得應該一早pre season就全部in
新ac之前開晒新手sbc pack
啲special卡難抽到 想賺錢都難

Pizzisuper sub

你的朋友就是你

90+tots 開綠帽俠 96當贏

而家可以學上年做完一格，免費落下一格

即係點？

打14囉 拎球員pack 最扺

on9，送fifa21嘢，
又要人打dr，都搵唔撚到人打

你後庭

一格開1 pack
夠肥做下1⃣️格

仲要贏8場
痴撚線公司

dr繼續輸一球就走場，睇吓打完會由d7跌到去d幾

邊個sbc?

Pack好野

獨巴口中1000% 的KDB

重要對面隊隊都勁到痴線，一隻年簡=我成隊中場

係囉，搵勁耐先一鋪，
然後對面又勁

拜仁啲卡係咁升
想撚梅拿 但3sm4腳

好多loan 爆機卡 擺哂出黎

82-88 upgrade
差啲貴過琴晚隻90+ totssf

見loan卡就梗係即刻走場

Online friendly都好俾心機咁chok sm嘅人究竟諗緊d乜

認真一問
打dr見到loan卡即走場算唔算西人

:算
:唔算

點解要走先？

有咩意思
覺得人地咁樣會肉痛咩
講真呢個時勢係咪都爆機隊㗎啦
根本分別唔大

點樣俾心機法 少聽咁形容

仲未有人開icon pack

邊有咁快贏8場

用緊麥湯打中堅幾勁

隊波名改咗做1000percent
用到出kdb sbc為止

有冇d2嘅巴打分享下平時dr點搵人
啱啱瞓醒搵咗個幾鐘都無人

好耐冇打過dr

師兄冷靜d

Prime seedorf

週任12/12 pack，又有肥料留黎做1000%

梅拿之前硬吹抽到
一啲都唔勁
用落又唔快又妹下妹下咁

🇩🇰

今晚會唔會有10000％呢

以為mid古烈

每次開pack前要加句1000%

岩岩起身 第一時間睇下巴塞炒人未

1000%

1000%要炒

屌，半場要炒啦

無

最佳位置防中 好撚勁

81+ 開82

1000%

WL相認

我開92

開到86 bday lasagna

我都改咗

原來未reg wl，差15分鐘就reg唔到

8月仲掛機真係痴線 浪費大家時間

會唔會用到下年

用icon loan 5場打WL
對面即走

係咪最後一個wl? 可能都用吓啲loan玩下

對面當輸
你蝕一場loan
無咩所謂

多左咁多卡 玩81upgrade補肥正

見到你就自隊2球own goal 走場la

7chem son打攻中好撚廢，傳波全部俾咗人

始終佢同現實一樣都係係邊爆下或者係禁區有好強既觸覺 搵到空位就起腳 如果夾硬搵佢打cam效果應該真係會麻麻

我都無佢psn認唔到 最多pm我囉

對馬仔無愛 拎隻夾到Delaney

食engine爆stat+五腳都傳唔到波？

張Loan kdb勁到

2張一齊出個中場應該勁硬

嘥我時間

唔係baby仲想點

改左名wl易打左

我想要呢隻砌全獌

Obj出左base rush

81+真係好抵玩

點改名

今日入境處有開？

連做肥既資格都無 比個正皮黎轉下運

end game啦個gp都咁閪，個個都又慢又鈍

唔死server咪算好

佢哋都可能抖暑

發覺自己dr係和波方面都幾叻

metoo,開pack連國旗都無得J

有無巴打刷場online fdly?

祭之前 拎黎打sb都覺唔好用

好彩高rate，可以攞去做肥料

開PACK前大叫1000%，一定無得輸

係咪今晩7點又

點改隊波名呀

我諗應該係squad name唔係club name

仲諗住改個西名添

8 chem toty kdb 加lala or 8 chem delaney mbabu 不過覺得mbabu好似麻麻好用

kdb lala 兩隻都贏

Feel到ypoty poty 都唔出

鞕到新一集

又等7點

新手報到
琴日第一日開始玩，對上一次玩FIFA已經係15
想問呢Squad Battle係咪打到越高分越好？佢係咪會禮拜一出番啲獎勵俾我哋？
想問埋呢而家市場仲係咪都係黑銀最貴？
同埋新手係咪基本上冇可能攞到TOTS
依家覺得FIFA職業級已經好難打

Check obj
打三場有tots

宜家當練下波
等fifa21先認真研究啦

好似4強會出歐聯showdown

都完game點解唔買21

拜vs鈀 冇得輸

師兄介唔介意話畀我知邊度我唔係好搵到

我都係諗住咁但係比以前15多咗好多嘢，搞到我有啲混亂

見PS Store 125幾抵
玩兩個月都抵
所以諗住買黎練下波先了解下
21 10月再買

呢兩隊要決賽先有機會見到

所以四強showdown做呢兩隊嘅人

再見

新出堆rttf死剩greenwood sarabia
Felix fati valverde mkhitaryan已死

幫緊你幫緊你

獨巴 我們進來了

點解唔直接買EA access
包埋fifa 20

想知點解1000%kdb變咗高普

之前未聽過冇乜玩開EA啲遊戲
你講完我都要啱啱上網搵吓咩嚟
Btw師兄知唔知點樣可以打3場攞TOTS我搵極都搵唔到

1. 用loan果d tots 是但打3場Sb 咩level都得
2. Tots禁區外入波 x 1
3. Tots Assist x 2

仲有不推文

好辛苦打左個icon任...

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿st 85......

any mode 就是但打sb 刷左個任佢啦

你down左一個叫futbin既app先 有咩唔明我哋再話你知

想問係咪都要三個解哂先有？
SB 意思係打分嗰個？

好呀唔該
啱啱唔記得用不推文

不過今次呢個係拎rare player pack -12 rare gold player

上周就先係拎totssf

Dnlmcfhmid恩沙基

唔緊要 12rare即係都有機會中勁野
雖然機率低啲
以前15抽隻107 C朗根本冇可能

好似晤刷好過

呢個任得個rare player pack
無tots
上星期嗰個先有

我83施古臣

我中任何一個英超龍門都可以
我諗住砌英超

我德國輪椅

笑撚死

禁R3

用不推文呀呢度

邊位

8點

7 8個包揾個board都難又話個pool大咗

唐氏

好似中撚左幅射咁

辛苦炒左一個星期卡終於入左99vvd食engine定shadow好

差d以為你又中

kroos

我就之前食開engine，但最近好似唔夠快轉返shadow

關唔關網速事
除左傳波方向之外
所有野都好似電腦控制，我完全控唔郁個人
完全郁唔到走位方向射門力度d 野
d5和左5場啦

shadow好啲
我覺得engine冇乜用
ssk我都係食shadow

Ok thanks

Dr scripting 平常心啦 我都和第6場

我都想用loan嗰張打wl好勁 終於的起心肝入

Dr個mode 真係比狗玩
一到夜晚就沿到仆街 去到凌晨先好啲
唔係刷任都唔想奴

有球就出界既高波，我預先轉左隻ribery 去救
點知ribery 同我鬥力行開左成幾個身位，
等個波到地果下先衝過去撞走個波
我抆碟玩高達算

我都想入季kdb 不過仲差400k

屌 仲差3000

放棄咗買人好耐 決定等佢哋送上門

D6咁撚難打 點玩

我尋日有球都係咁
676臣直路撞埋個波出底線
9字dri

dr d劇本勁過wl好多 唔洗太認真

8月仲玩ut應該轉用一個欣賞嘅心態打
見到呢啲應該諗下 嘩屌你老味咁都出到隻game仲有人跟script玩 咁似story mode既

支持巴打玩高達

啱啱都打咗場啲傳波控波奇差，最後-6贏3-2

呢隻洗乜入儲下肥啦

你入左大腸定小腸

由直腸隊返上食道

平放4M coins
志在清哂

放2m coins

cls玩三個月個陣勁過你玩成年

玩左半日 any icon 🇮🇹 skip得 90肥

WL又係1場都未開過 又唔想打

都8月 打dr都係輕鬆打 被鉛咪猜下波

係普通猜波都會失

通常我遇到都會換隻巴哥出黎食身位唔鬼扭波
成功上d3

有無巴打解icon任 贏咗8場都入唔到20球 之後要掛場

有冇人打fdly?

有幾多%機會

1000

未add你新acc wo

dllmch icon pack 法國cam

85?
做肥都嫌低rate

1000%89*5

今次賭咩先

除左半條褲 以為拖

賭packluck

個Pool 大到
唔中85 算贏

sh太過份 以往futties既upgrade點都差tots少少

單刀俾人從後踢跌都冇foul

出TAA未呀屌

Tots pizzi打sub用唔用得過
見佢得90速仲要3/4

正確用法係+92CM+91CB一齊做肥

唉

9 斬去人地半場，人地個goalie 出來頂走個球，落左去我個striker 到，諗住推2 步再射，人地個goalie產跌個striker, 無紅。

唉。。

我都係繼續入去weekend league 訓練營。。。

其實ut習慣係用pfa果個獎 只係今季俾武肺搞到英超自己出左 pfa都仲未出 唔知ea會想點搞

blanc定皮利斯

Any fdly?

Bb Blanc 見inception仲用緊

巴打打唔打

中 BB Blanc 不過被撚下都過癮既

addedre緊game

我中左bb wright...

你哋有咩真係想喺21有改善

我自己
1）Dynamic Difficulty (即係scripting)減少啲
2）弱化返近柱波，太唔真實
3）唔需要再用DR做埋啲on9 obj
4）唔好再俾大陸閪玩，永遠假5格自動button delay

頭槌
Sbc獎勵

原來下集無列文 隱世神龍要隱世了

Manho 哥 liberate hk靠你衝cam達成啦
見你full replay已經係的狗 原來係手足
真係spr9ry啊

Gucci rat真係幾撚勁
唔怪得仲值400k

佢個模組好特別

SB D隊勁到癡線，好難上4萬

個gp 閪到痴線

搞撚掂

gg美斯巴

閃金五人眾

係咪今晚又

89金剛

佢好似寫明係89+ rated rare player

閃金戰士

82-88都幾好做
清晒啲廢金廢銀廢銅

抽4次82-88 4次都82

屌你

得一次86 ffs Martinez

黃金升級都出到巴拉

其實又冇機會出tots 中大奬，除非要求86rate 之下，如果唔係點解會有人做

無人打DR

街場fldy 刷任都無人

即係邊個??真朗??

1100以上死城黎

Icon obj差3場win
WL仲未開始打 好攰

Maxi

我意思係與其81+用晒啲RG出81
82-88用廢卡出82唔係好啲咩

ALLIN 84+

GG

打4x ms fldy

拎隊尻隊 對面full team認真打

用西甲？

我要TAA呀屌

No ar

半意甲半法國

今日用正選隊打人普金隊，無系統BUFF之下，成隊都係古列治

我用Bb Blanc bb Rio potm Ben yea
成日撞番個波俾人

又黎一場56ms

今次爭自隊先

入波full replay都見慣 越位都要睇足係咩心態
Jonleungg

有40k身家 有咩好野可以投資

今日遇足成日
仲要廢金隊打tots隊都要比人diss

有無人打蝗蟲特別醒神
今日WL 炒撚到佢地仆街

派彩時間入650閃金

自隊2球都唔俾人入

仲諗住有隻supersub

希望ea完驚好心啲
毛盟icon pack一個86-88 rated搞掂

RAFA>>>>>>PIZZI

最差都有張90

睇下佢點出再算 希望俾窮撚開心下

FEEL到有迪高

荷蘭cf 巴西st

綠白綠係大家的好朋友

Scoop完撳射波冇反應
幾場都係咁

毛盟應該係聽晚？
宜家呢個prime+毛盟都未完

上半場4-1
下半場4-5
輸埋
啲人做乜撚野事

今晚應該乜都冇？

連尼馬專用

十支ky都唔夠你用

有咩新野

無人想要呢啲呀屌

咪臭係

睇少rbatletico vs psg

燈左馬體
會唔會燈埋psg

Gameplay閪到

個卡面咁普通

D 89x5呢

下次贏先學人衝同full replay啦

bernat 咁平 當肥都抵?

No

連呢個都燈埋

1000%神力

仲黎

Green Link屁馬呀

屌 我要89+呀

D 83 84 85肥仲要hold陣 d sbc完全帶唔起d肥

係獨巴體內
你入去搵搵

嗰啲咩moment SBC 89*5 SBC去晒邊

會唔會係fake

啲正野sbc應該聽日先出啦

呢兩隻點做得落

Forseberg 唔係德甲隊都應該無人用

+3都唔勁 假數

德甲都唔用佢啦

又1000%

話就話可以做嚟連屁馬
但係我唔會中到屁馬先係問題

Ronniehk1係咪出去比賽個位

又PSG 今晚唔係踢鏝咩

bernat係咪打錯下體會

當然唔係，支那人點會掛hk做psn

應該4強先有showdown

showdown係指新出呢張卡嘅version?

聽日仲唔出1000%kbd我就番兜做刀疤 垃圾ea出埋啲垃圾player sbc

4強 psg vs rb showdown

係
贏會有+3

通常做左一兩格就會出俾你睇

咁希望鏝今晚贏

SAINT MAXI??

點會出呀

真 想要多張鏝嘅卡
下場打拜預左輸

想鏝今晚贏
但拜要棒冠

十包中四張

今晚邊隊贏 拜都應該捧盃

咁獌 歐霸 會唔會再出

我拜今晚真心勁
搞到想買返件3rd jersey
但無晒貨

gold upgrade?

仲諗住今晚輪到鏝有新卡 PSG都出左兩次

幾倍買

贏埋今場就會有新卡

鏝中前場好似得25寧最近冇新卡又少少吸引 但feel到ea會出Zinchenko

抽咗咁多包board都難求

我要英超RB呀
仲用緊OTW AWB

普通升級差唔多包包有BOARD

幾耐無入過界外球bug goal 對面慘 龍門罰企 掟咗界外球先郁到

可能係垃圾肥根 話哂場場歐聯正選踢足

邊個肥根

定奧達文迪

garcia咁想走仲出佢

Rodri有機？ IF都無張

又中場
出下後防啦
英超中場多到可以自成一隊

最後GK

跟你做咗兩包gold upgrade得77 幾時約個時間屌屌佢

三中堅鳩陣 聽日唔洗諗有卡都似

我迪巴拉

Walker 會唔會又自爆

定費甸上返防中
以為單回合會爆冷 結果場場都係熱門晉級
今場鏝冇走雞啦

肥根真係垃圾

如果贏左
但出佢張卡應該唔做

到底係lenglet nerf左定係gameplay問題定係我問題

轉左拍拉膠之後lenglet既表現同琴日一樣 球球都慢半拍tackle完又彈比人又比人直推撞唔走

兩隻防中atal同電話佬 加埋拉膠幫lenglet包返好多球 但佢又走去輸12碼

輸到哭𠹌佐 頭5場 2-3

上兩星期已經覺得Lenglet nerf咗
撞又成日俾人痴返粒波
後追又追唔到人

牛蛙真人好靚仔

法國型男十個九個會變M

Ea真係 下個月都無人玩啦 都仲要整d小動作迫人換卡

大巴足球

睇到想訓

拜仁剋星

我睇左D乜

等睇曼城玩死自己

排西陣唔主攻

哥利斯卡93ED

浪費生命的半場

半場唔轉陣換人
真係瞓算

咁樣鳩法出局的話，同疤比真係另一個極端

牛蛙上半場攻守都好屈G

準備去大球會

曼城即刻買佢

Nigel dj以前睇佢踢波狼到死 以為佢同堅尼都係燥狂型性格 估唔到9up理性分析都唔差

終於知驚

哥狗係要落後先識攻

lyon條友越位但特登咁樣漏究竟真係當唔當越位

Sterling

Script到 Tapin飛機
轉頭rebound goal 1:3

最後包左

哥列斯卡93ed

我阿仙奴

鏝

鏝真係抵輸 上半場完全唔知做乜9

哥狗玩鳩陣浪費左60分鐘

屌 頭先夜晚打wl 買咗tots depay 冇買live depay

250世紀miss
歐聯八強幾場波鬥癲

真 成日試陣玩火

garcia終極黑腳 未見過鏝出佢有好野

仲要一定出肥根 都唔知佢做過咩
憑咩歐聯打足咁多分鐘

哥狗1000%贏嘅波

鏝 個陣又鳩250又鳩個龍又鳩

真係輸

好彩無買

喂89 sbc去左邊

琴晚打左場經典

對面點都死守一個咁濟 扭到入小禁區都唔肯轉人守

不停有波就死放邊放狗

最後頂唔順贏緊 係角球旗drag back fack pass等完場

喺獨巴條直腸入面

啱啱wl遇到個叫hkg robbiekeane
好似係呢到巴打？ gg

你係ernxxxxxxxrezz ?
我完全冇反擊力

想問下乜嘢叫做球員轉換為概念球員？Thanks

一啲你想買但又唔夠錢買嘅人

但係我見到佢話我可以將自己嘅球員轉換為概念球員
咁本身我已經擁有/借左返黎
點解仲要轉換？

你用左落sbc?

咁又冇喎
佢本身借咗隻Pele比我
之後我撳正方形制
見到有一個位置話轉換為概念球員
之後隻野由金色變咗做藍色
但係我就睇唔明究竟喺度做緊啲乜嘢

個pele個數字係咪已經0啦?
如果係0 你正方-> 刪左佢啦

應該係灰色？
個背景草地都變左灰色？
Concept player 俾你模擬砌squad 用
無得落埸
㩒正方remove from squad定send to club 整走佢

即係仲有得還原嘅，係咪撳多一次就可以還原番轉頭，俾佢攞落返場？
唔該晒師兄

又好似未0
仲有1定2

你整走隻灰色卡 放翻原本嗰張就得

好，我試吓先
唔該晒

14剩9收工
開始刷icon了

之前sbc中bday bale
宜家放佢sub出來又幾勁
下下ban落去都有

VVD 應該夾邊type 中堅 今個WL我用佢同拉膠 守得仲差過之前

法甲下年會唔會多番d高rare人

totssf 華拉尼代唔代替到毛文 rio? 想套現 rttf kante 轉toty

Who’s this shit

joe gomez勁過ramos

我用緊呢個組合，好勁喎

Joe gonez咁勁

新手想問吓呢
打Squad Battle啲獎勵係累積啊定係淨係攞打到嗰個分嘅獎勵？
即係打到24000分有冇得攞返下面嗰啲獎勵？

Moment rio

後者
冇

vvd同其他中堅比我覺得用法有啲唔同
我初初都唔慣
其他要手動tackle
vvd控住佢行埋去就得

我試吓就咁控由佢自己守先 我係好慣手控tackle

如果呢兩隻比 200% 揀拉膠

本身varane Ramos
有錢無訂洗想上varane vvd
是否不智

varane實在太易仆街 ramos+vvd好好多

好中意 自動cup波 好鬼勁

vvd + 拉膠 match d

互補不足

放squad fitness套現放到手軟

幾錢一張？有幾百張金

Varane untrade

好似varane Ramos 最夾

Report 定放生？

依家1700，不過早2星期最高2000以上
依家賣晒之後差100k就買到年簡

up 其他位 la 睇下個陣

打翼的話saint max定係藍salah

中 mid雲達沙

我就用緊Varane + lenglet

全Non trade 可以慳番d錢

Kdb kante ramos trade

今晚1000%

笑死我 仲要係send張假相扮想要11W
騙徒手法層出不窮

weekend league真係好難打

我呢d低lev player都係唔敢再打

除左icon 神獸 無野好up la

係囉
19hours 56mins? 當人弱智？

咩陣 有耐性嘅話慢慢猜會好啲

見到你個1000%唔知幾多次

好彩贏到 不過大家請提防

如果有砌 查古 就replace Son

可以up下d skill

同呢度嘅巴打打多啲fdly 會易啲開口問實戰要改善嘅地方 打完wl好多時輸咗都唔知咩事

做乜都無用，自己太廢。

頂唔順個eq訓練營

送埋d w算

有冇pc巴打

希望係fifa 21 可以同多d巴打切磋

好似真係無野up 係睇自己係咪悶 想keep住有動力打 就轉下d組合咁 例如son都轉埋5sm如果有既話 但我所講嘅又未必係upgrade

varane換vvd
son/rib換尼馬

Sonaldo 好勁h h cam 回防守轉攻fineness shot
我同佢好似sarri Jorginho 咁

都完game啦 鳩打仲好

仲有兩隊untrade
Wl 輪換
A A B C 咁
成績無變，但好玩d

學下最正宗打法 差好遠

咁多隊

Bb告

我d skill move好渣 又唔會1 depth drop back

如果係我應該忍唔到手 呢兩隊打夠50場就夠皮 之後兩隊抽15 6個人砌做一隊 淨低當肥賭1-2次icon

Icon

其實識基本skill move就夠打

就算輸都可以係人哋入波既 咁就可以睇吓人哋點樣攻 中意落底定係中間猜空
完全唔好介意bin返自己c 睇吓replay到底自己邊個位走甩邊隻

雷狗 好用 可以試下 Danilo> Lala

我太廢

唉，上次第一次(早幾星期) 打都有10w, 呢家都仲未有10w，好廢

反唔反cup ea就睇自己係咪踏出呢一步㩒submit
真朗一早等緊大家 就係無㩒到submit

所以要學好基本嘢 如果想打得好 有時唔係打得多就勁

其實知有d位自己衰on9 太早標波，

好多防守位俾早2 星期第一次打weekend league改善左，開頭死守先再慢慢用返自己pace打。 唔知係咪得返高手高手打，今次好惡打。

同埋對433(4) 既陣完全無計，插針都插唔入， 俾人sm

最on9 係好多時輸12 碼，完全無掂人就輸

咁講，打左weekend league反而大開眼界。 有d高手真係好勁，唔介意輸俾佢地。

但有d人真係好toxic, 搞到好惡打。

如果有d波自己知追唔到最尾都會own goal俾人W同埋想apperciate人地真心勁。

我都輸好多對面大巴drop back
一個反擊我d 70pace中堅完全追唔到

i know. that feel. bro

尋日俾d moment icon屌打

飛雲

得70pace就一定啦,依家d人個個閒閒地都95速以上

今晚公佈 之後聽朝出sbc(9up)

無計今集7月尾先開始玩
今集仲有d summer heat卡出到咁勁

搓多d 傳多d safe pass 好d

打陣地輸 輸得心甘唔抵
但自己on9傳失波 再輸反撃先唔甘心

又想分擔獨巴條隊

打完收工

我都有兒子不過擺唔入正選 所以用緊felix
巴打覺得10chem felix勁定5 chem 兒子勁

其實手控中堅唔好失位都可以防到班跑狗,老實講我主要打法都係前場控波引對方中堅出迎,跟住再用三角放俾後上嘅隊友

我好啲 同一隻 90

鏝輸到我傻左
kdb快d出黎先可以平復到

得5chem就算啦son要10 chem先夠靈活同無咁易跌

就係等緊icon moment
應該先做兩包
再祭多隊波做多一包

無錯
兒子10 chem先得
無ssk lucas 就只能用英超隊

rttf dem打邊定打cam好

Danilo入唔到一隊，無chem
Luiz太貴，賭icon算

而家呢同15嘅時候唔同咗
我見放野出去有price range
咁點樣再去淘寶到課coins？

全靠鏝柒左 今日先執到幾隻平貨砌隊真鏝

12月baby icon pack 賭贏

安全嘅過coins會用唔同acct唔同卡分開過俾你

已經鳩打
只想盡快上17
有mood 就衝20
重鉛輸兩三粒會rq

而家隊波砌成點

請問點解卡叔咁平? 明明5*腳 唔慢

唔會花時間守對面 乜柒都標同逼 推到8-10 depth
14收工

用過就知點解

87 pace
85 agility
80 stam
87 finishing

仲廢過free obj卡
幾萬蚊做嘅sbc卡都勁過佢

就黎換撚埋個領隊

明哂,thanks

要換 施美度可以 8chem

DLLM EA,,,OBJ ICON PACK 比D咁既野我,,,
如果抽到曼人都無咁嬲!!

其實佢應該食咩chem？ engine ?

SH B wa 無做？

我中mid giggs...咪又係sbc見

14w 應該唔難
EA會做俾你
不過真係好考EQ

開game個陣已經expired

🇳🇱🇳🇱
Cf

所以我覺得weekend league 係eq 訓練營

買埋bday簡水

semodo 8 chem仲好
又唔係真人

史高斯我會留~~~

Record 2-3 都搵唔到人

佢唔係砌真鏝咩

用落又唔差其實

頭先打到好灰，結果去左做陣運動， 食過tea再打埋個weekend league, 完成埋個eq訓練營

多謝頭先咁多位巴打既建議

希望聽日夠錢買埋隻簡水
真人呢條防線真係場場自爆都似

唔砌97施華

Engine

今晚睇我用1000%開ICON

依加用啲loan卡（icon,totssf)打WL

奴左半日，出moment當贏

who

見到Netherlands Cf
Brazil st 等已經無反應

好撚慘
Moment ballack都要俾人who

不過個pack咁閪
有moment 真係big w

直頭過90 rate已經win la

打完話比大家知 有幾多場完場收msg 睇吓啲人係咪真係對loan卡咁敏感

四百幾張，三百五十張都係肥

你唔小心贏左對面1000%收硬

收過幾次，都差唔多完驚，依加唔用幾時用

怎麼才算贏WL?
1.要在對手顛峰期踢定勝負
2.要在對手網速過200mbs時候踢
3.要在對手狀態最好的時候踢
4.你不能用loan卡
5.你不能用meta招轉身抽射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給對手對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向客隊，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.雙5星球員帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓他順利射門
11.你不能auto block
12.你進的球前要把對手每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則對手認為是靠運氣，是scripting
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許對手入kick off，有45/90加乘
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，對手也會pm你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥，比ea做，中鉛gameplay差，Scripting。WL/DR對手總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

英超用過晒Son Auba Aguero Vardy Salah 打ST
Son係冇得取代
一定係最強

Send得msg嗰啲平時打dr見到有loan一定quit WL rq肉痛咪屌柒你出啖氣

上次用真告屈上17

仲未捨得用

唉，上半場贏緊2:0守到人0射門，下半場中鉛俾人反cup 2:4

拜對里昂個showdown冇咩期望

拜基本上大半隊有tots/sh 隨時出alaba/goretzka
里䀚都冇咩人想做

準備賭icon moment/89x5/傳說中的kdb 好過

即係唔會收

前日young player of the season
尋日 manager of the season
今日1000%kdb 可能變10000%kdb

可能下一集先出KDB

中毛文華朗 SBC 萬能KEY

10000%

新集氣代名詞

但係我見而家啲卡好多最盡都淨係賣到一萬蚊
咁而家咪要賣好多隻出去？佢點樣可以比到40幾萬或者百幾萬我

我上pfa果網，乜唔係星期一先公佈咩？ 我等咗1000%成星期

唔同卡有唔同range

明白，即係都要睇返佢張卡個Price Range
係咪而家大部份人都仲係課coins冇咩人搞points？

歐聯showdown咭面同UCL rare一鳩樣

有講到星期一公佈？
可唔可以cap黎睇吓

今晚89x5

我認同
不過都幾多人麻麻地佢

課coins 為主
升職加人工先會課points賀一賀佢

好似7咗，當我無講過

果個fan's poty
正式果個係player's poty一直都冇講幾時公怖

1000%黎喇

跟住fifa21先出個sbc

係我又唔介意啊，一開波有個勁既sbc
不過諗下好，肯定20出

其實我覺得5 chem都可食用 gameplay一差我隻10 chem felix就無乜作用 換son打rm/ram

到底kdb要幾多關呢

Kdb 已穿1.9m

終於1000% 射得出

仲要咁啱完WL

要清倉做了pogba ssk fabinho all byebye

我今個星期都試過幾場係咁
領先2:0 / 3:0但之後成隊食晒屎咁俾人反杯

渣住堆傳波95 以上既卡
配合痾尿既力果下燥

傾家蕩產都做

真係好誇張

有無覆你

形住佢未必出
Tots 左咁耐
而家出返將3個月前嘅卡sbc 無乜意思

冇 之後輸一球唔郁走咗場

係囉
arnold都無出到
定等埋一齊出

1000%的事

1000%今晚？

依家支那狗打fifa 有敏感字filter㗎

個twitter 似唔出 睇下撚唔撚狗

又要等多幾日

驚畀人ban又想屌你啫
佢哋用vpn打唔會filter

上年係咪法甲隻包皮同比比無出到sbc撚狗

Yes 話太貴

On9 冇in 過pack 都有得中

佢仲話我冇respect 佢

Baby 列基美？

係

仆街我仲以為佢係唯一一隻新icon得mid prime/m

樣都無

同d舖頭話執笠最後3日一樣

笑撚咗
今次遮住仲有幾多個鐘完

隱藏卡

DR 遇著d 西人，係咁拖慢黎踢，又唔攻，原地左轉右轉，明呢隻game 要慢踢搵位攻，但唔撚係慢行唔撚攻丫嘛

又一弱智閪人 rival lead佢3-1最後追平仲敢話人lukcy 球球都open chance空哂先射佢
痔肛1998
psn chikong1998

原來一早有前科

其實98年都22歲人

點解仲咁小朋友

條傻閪仲要一入場就乞win
人哋唔放水畀佢但又屎波贏唔到就發脾氣

我都好憎呢啲西人 但都唔可以排除其實人哋打fifa就係中意撚人 唔中意入波淨係中意睇對面急 呢隻驚咩痴線佬都有
如果我係對住呢啲人10分鐘應該quit左 dr咋嘛 無野蝕 同佢玩就真係蝕啦

Btw不推文

好似職業生涯果d假人

點知其實全部都唔係英足總既POTY黎
只係Player of the season同Young Player of the season

PFA個news冇講話有人得獎

全部同我著返褲

詐糊

乞win 刷球員任幾多cross win 都會考慮吓放水
升division 乞w我都試過放

但為咗抽pack/icon乞真係講唔通 8場dr都贏唔到仲有成個禮拜 真係無乜可能囉 咁我都要贏架

用返琴晚古烈治係cam度笑9 sterling嗰句 “If u can’t score this, champions league is not for u ahhahahaha”

8場就自己打啦 咁都贏唔到真係要練下基本功

應該無啦 出得available now 10000%

1000% 攞獎 唔代表1000%有sbc

等睇大逆轉

咁上年vvd係咩獎？

差kdb最後一塊拼圖

打完咁耐射晤出好傷

輪10000%

諗住21會開始課
以前15嗰陣幫襯開一個唔知叫FIFA HK嘅Facebook
想問你哋有冇啲咩信譽良好嘅舖頭介紹吓？

係呢個獎嚟
唔洗估
只係佢出唔出SBC only

一開波見對面係自己半場原地係咁fake shot都知實閪

pfa pots

PFA Player of the year
Kdb依隻係英超POTS

終於夠錢買最重要既元素
Atal

想問 fut companion 個app要點樣做先至可以解鎖到個轉會市場？

pfa個個變左都市傳說

咩人黎

右邊性感到

窮

上年係Pfa
而家先投票喎

右邊可以用storyline tete

有排

一次draft 搵左兩日人都未打完

無人玩架啦

咁起碼比我打多1埸抽pack

條柒頭我都打過
果日心情好見佢98年小朋友，我仲氹下佢

98仲成個弱智咁

諗起肥仔開倉 執笠清貨大減價

條撚樣串到咁你仲咁好人覆佢
其實98都好大個啦 雖然細我唔少

因為炒緊佢幾粒，佢一定追唔到，咪安慰下佢囉

隊波依家ingame咁樣 有2m cash
得Depay吹得 新買試玩
值唔值得allin買kdb
定up進攻球員好過

14-17win都咁串
以為自己係tekkz定msdossary

同我差唔多

下下覺得人地有運先嬴，呢d心態咪永遠14-17囉

老是常出現 deco baresi 仲差okocha又出齊晒之前抽既垃圾icon

唔係ea爸爸幫你 我係唔會輸lor

意大利d legend你開曬la

陰魂不散真係陰魂不散
係細ac都會見到佢

好似見到你係波台好搶口

cls我不知幾友善

好亂
咁henderson之前拎嗰個係乜獎

pfa pots三日前先接受投票 繼續無盡的等待

猁自己隊內奬

舊ac就可以抽
一陣唔想見到佢 唔該

個個好似係fans
好似又有d唔同 唔知有冇理解錯
太多類似嘅獎

Ok lets go

見你串鏝

好似話每年ea會出sbc俾pfa poty 好似舊年vvd咁
已經對ea冇期望佢中意點就點啦

10000%準備

額外大多10000%

今晚一齊集氣

搵返
之前係贏咗Football Writers Association嘅pots
即是記者揀嘅

呢個又係傳說中的sbc

下個POST大家想改咩TOPIC

刷定聯賽sbc拎隻肥等做 仲係唔出

1000%->10000%

個sbc都未出

等我搶1001阻止你班HIHI

點解唔係deco moment

Tots 蘇狗射波勁到

迎接100000%

Tell me sth I don’t know
佢左菇都係top tier

諗住呢個post期間都會出la

點知一大半都未有

2-8

現實: 跑唔郁 傳失波

主ac垃圾到抽三次都係垃圾

抽左一堆車狗legend 好撚灰

邊個偷偷地負皮
抽迪高啦仆街

原來係咁嘅樣

68 pace dklm

想問下連線速度
下載係294MBps
上傳係73.8MBps
算唔算正常定慢
成日同人打啲人好似食左豬友咁

利申: 行wifi

自膠
依家又變左download 58 mbps
上傳係9 Mbps 好唔穩

想順要插lan線 同埋求ea個ser正常

WiFi

齋睇上下傳冇意思 要睇latency

GG 好似又要叫個寬頻佬黎加多條線好似好煩

有無得邊到check 呀巴打

可以試下用homeplug得唔得

你入game前咪有

宜家先知原來有prime以下version

Fake臭保定入番粒仲想點

搶口到

有無人fall guys 過五關?

好似難過上E

過五關定連續食五次雞

我新手 未分到 點為之食一次雞

試過一次咁大把
搶尾拎冠

Homeplug穩定但網速好慢，係都用mesh wifi

攞皇冠

去到final round拎第一名

頭先第一次去final round 已經緊張到即死

跳六角形格仔未贏過 超難

咁我覺得上E難好多
成年得1次20W
Fall guys都叫食左幾次雞

玩到10幾lv 得1次第1

Can confirm難過上E
近兩日有玩都冇5w

10 lv 仲未試過 幾次都係第2
賴唔賴得運氣

搶親尾都一定輸又而跑六角形贏過兩次

想玩呢個 成日都係搶尾或者跑去拎冠

搶尾贏過一次
登山兩次
蜂巢未贏過

蜂巢贏過兩次
登山幾次第一個到頂 次次跳唔中皇冠跌落去

如果router另外分條lan線駁Ps4得唔得
利申:電腦白痴

真係幾似死人相

有時俾人撞左落街

有無人覺得打wl凌晨d對手特別廢

11-4，希望一點前上到14

呢個record 我哋會撞

個名好正氣，暫時撞唔到西人

1000 percent

改10000 per cent撞到係晤係會自隊own goal走埸

食左8 9次了

認住我 我認唔到你

免費嘅仲好過之前做嗰三pack

見到隻世三

我咪中base lor

我都係中左巴哥

買咗21 ultimate edition但係ps store download list見唔到隻game係咪正常?

打曬30 場

結果同上次差唔多，今次贏9 場

頭先打打下controller無電，85 分鐘俾人反cup, 諗住silver 1 既目標又唔得，啱啱送曬W俾人。

希望fifa 21 同呢到d pc巴打切磋，教下我呢個低lev玩家

繼續打緊weekend league 既巴打加油！！！

下年買ps玩啦

pc 都9 w, 買部ps 玩起碼14w

唔買la 暫時無錢

公廁黎

Pc 難d?

佢自己兩下late slide tackle 紅左件就messgae我,跟住輸兩粒就rq

Pc可以用外掛

佢落腳鏟打少件又on9

咩外掛

真係唔知，但有d隊真係好難打，完全插針都插唔入。

結果輸3 球已經當贏左

好似sb先有外掛啫

太多呢d 瀨左瀨右既人
一輸波一定係EA 做佢，gameplay 累事blablabla

咁型得唔得

Dr wl都有 無限體力 auto press

無錢轉PS嘅PC朋友

17 淨9
輸3場不可抗力鉛球果斷打DR拎ICON

瀨無問題
但係輸左就唔好MESSAGE人講閪野吖嘛
好樣衰

垃圾到用假5格呃人入場玩

就1:00
唔該ea唔好再出埋哂d濕鳩野

100000%

Felix WL打RM/RAM 食Hawk
16場 2G3A
呢個stat睇落啱啱合格 中間料可惜無位比佢打
打邊就唔期望咁多

電話佬打CDM手控真係唔差 行到埋去真係乜人都撞得開 對Pogba 99朗 Prime古都無輸蝕 成件事真係好新鮮

99 Maradona 3腳打邊 - 廢

Lenglet nerf左 用咗6場馬隊loan真係乜柒波都吸到

Btw 年包係咪最強右翼？如果唔係有無其他推介下

依家gameplay差撚到癲 琴晚都係咁 打26ms好似順d

Gold players pack
然後用5隻閃, 80 rated 80 chem

應該出拜仁對里昂showdown

Cb呢家野真係唔可以淨係睇stat
年包季包係最強rw

我打LW

都得不過我要就dem 所以包要打右

啲仆街大陸閪真係好撚仆街
個個用VPN假5格
見到對手個名有z有x就心知不妙

5格強國人 fake哂

真 dem打lw勁d 入波唔多但通常啲助攻都係佢

好彩今個星期對啲支那仔都贏晒

頭10場贏6
而家中間10場連贏咗8場
場場都勁撚難打

Dem中
Mbap左Neymar cam ribery rm

89 sbc快快快
出我打多3場wl

永續 81+

加1

Ribery 你點用 我都好似用過打rm唔算好爆得起 9成對mendy 不過都keep到有入波助攻

我都係呢4隻

ribery st
mbappe左 neymar cam dem右

Ribery都幾難爆

幫手埋中做波ja

純好奇一問
pc貴過ps4咁多，點解有錢買pc唔買ps4?

屌那星贏緊波斷線
本身15-4仲諗住起碼上金1

fifa PC 硬件要求唔高，玩開PC要轉會就要使多千幾 二千蚊買console 買手制 PS plus

點解pc 貴過PS4

Wow moment icon 85*1 86*1

說好的89x5 呢

？

Kdb呢？taa呢？

叫正常啲

淨抽moment

屌真係俾我講中

唔洗祭obj送隻icon

岩岩futbin未load到

有冇obj做呀

Any icon 83*1 84*1

我今日都試過

做moment la

比上一round平一截

83+ double係咪開番83

見到repeatable 都知唔洗做

83+點會要83ovr

拎一隊83換2隻83
On撚9

ps4連其他野3 4千到，同樣價位pc應該淨係買到文書機?
以前用部爛殘pc買埋顯卡降哂畫質先勉強玩到

80+ player pick伏到

開808081

如果你一開始ps4 同電腦都冇就係，不過應我多數ge 人原本都有部電腦

我中連美斯

三千pc應該可以流暢FIFA, notebook 就唔得

我 pc 轉 ps4
頂唔順pc 太少人 同 外掛

輕鬆啲金2算數了

Any frdly?

同打極都係假5格大陸狗

我都頂唔順SB個分,外掛又未遇過 不過轉會太貴，PS 無其他game 想玩 太少人玩會點樣?

點睇

幾勁，好大份
似vvd
我覺得有佢7,8成

80+定81+抵做

集氣!!5分鐘後大家黎who 我啦!!

巴哥

Obj中完列基尾 又黎多張阿根廷cam

我完全撚唔掂佢 每次半場都頂唔順換走咗 等你食評

解object終於小勝一次

我用都冇用，就係祭左張列黎做

唔駛中伏算係咁

一大堆人win

🇯🇵

我算唔算win？

比堤

無人frdly?

過coins神器

幫刷obj ok?

我講maradona

查古

屌你老母
都game尾

整隻okocha黎

咁難用架咩？ 我記得玩過送果張loan 都幾靈活下 應該搵佢打邊

老馬 見過人用

佢撞唔跌架喎

利申我用moment Blanc + Toty de ligt

應該今年last 1包，留肥做89+

馬基，有摩迪同toty kante 已經冇佢位置

下個WL 肯定隊隊都幾隻moment

你老味hugo sanches

You are not alone

衰多口

仲有6張93+
但無晒79-88

told you

笑死我

Psn?

Icon 神力
搞到好想即刻開機試

Added

抵埋場sb

得即刻棄game

85/86都唔算貴

有冇人會重複做

Zanetti

已經做左兩包

Ok wor

丹麥moment st

雞肋
用緊Vidal/里山都好似勁過佢

11去14仲難過上20

唯一諗到作用係夾chem+同taa掉位

剩係夠錢&料做3包

Gg巴打

Moment hierro

裂機尾 + 蘇金甘

仲有兩次wl喎
之前邊個話最後一週

EA!!! 我DLLM

想問wl想提高勝計率 進攻防守應該要點set？

Gg

我都中 唔知點處理好

有啲想祭
但見800k唔祭住

依家仲用緊drop back 11

我連咁既肥料都攞唔到出黎

仆街好彩未祭正選啲人

原本幾win先？

諗緊下個wl比唔比個正選st位佢

依家3/13

on9!!!

上星期4/20

希望獌今晚贏
Greenwood road to 96

美斯otw有機會出了

進攻試下打得放啲
啲人多數入一粒就開始猜或者拖住踢
俾人入先而人地實力高過你，你基本上就俾人猜完場。
防守就儘量L2降住同控住一隻防中擋對面傳球路線。

改martial price range未啊ea

好氣餒

Shevchenko 旗都冇得j

西維爾呢球又入得幾靚

中後衛 係咪lala完勝

3-7上14cls

搞乜嚟

痴撚線

幾場中門大開
D對手差唔多全部g2

波追人

Restart下隻驚 啱啱gameplay差到喊
g2對手應該55波

11w已經唔想打

中左保加利亞球王

Lala係勁過zam 不過zam贏link同5腳

zam同toty taa 揀邊個好？

即係L了

中比堤都好雞肋

中 moment Essien
會唔會勁過SSK?

ssk cb先勁

做左3包
用左45萬+肥料
留返25萬做89+
中返隻moment nedved 價錢50萬打個和

做多幾包 lets go

曼聯真係好撚垃圾

96 Greenwood byebye

92carlos

到底幾多人仲未祭

冇晒卡

Gattuso, petit, lampard, trezeguet, figo, stoichkov, Wright.

仲有高rate肥，冇哂金卡

真心嘥我時間

痴線接近Big L

Diego Carlos 8強 4強都輸12碼

600k all in邊個upgrade好

600k做kdb

不了 仲要唔知有冇

見到個個都係狗竇度吹水

車曼兩隊loser互咬

英超大團圓

阿揸住個盃睇兩隊傻仔

做8弟都唔敢咁多口

1 列馬倫
2 華朗

已經唔想再做
好彩送嘅2rare pack抽到manolas賣返幾萬蚊

dllm bobby moore

睇sbc成本價，回到本唔等於入到隊
meta都係得個十隻

留番少少 砌埋個89+ 就算

kdb 1000 to 0

最好係old ma

有無食評

有Mendy 都唔使用到佢

就係用緊mendy

一係Mendy 轉右閘

Carlos可以射下罰球J下

用黎射罰球好屈 mendy轉咗去打CB/CDM暫時幾好

81+ x2 開81

毛文sbc開gk好似全勝

做第二包未

等多日1000

佢打閘 mendy推前打CDM/LM

轉去右閘嘅話卡華夏定mendy好我要連拉膠同D carlos

試下5後衛mendy放CB推上去先

希望有荷蘭旗

見荷蘭J左半秒

好在仲keep住

做dem同rib已經祭左

dklm中Hagi

之前想做dem, 但真係無錢

Blanc>sol>klose
果斷收手Keep blanc

玩過
而家啲前鋒太快佢pace同agility差少少
特別守反擊好明顯

Moment 巴治奧有無人用過

有冇1000%架 冇嘅就做icon喇

年簡跌破1.3m

之前放題完

做la

應下節

季包同93包分別大唔大? 93包同moment figo打邊點揀? 諗緊套現季包升中堅

得埋今晚冇就做自己堆卡唔多錢又唔多

所有非icon貴卡都跌咗唔少

點解個個都中moment..
而我中隻mid overmars

stat差咁多點分別當然好大

moment icon sbc

你做錯sbc

諗緊咁轉

有2個sbc wo

一個any
一個moment

又overmars......
已經中過Mid同Prime
宜家中埋Moment

Nainggolan cdm 係咪食shadow最好

最聯

做咩要洗多d錢downgrade隊波

唔算啦下面pair cb勁一班

終於賭贏

換住Ramos頂馬昆先得唔得

黃金升級好抵玩

又開咩好野

銅銀卡都無 玩毛毛咩

仆佢個街南美卡又唔撚當係閃金拿依家

藍卡都唔當

Cf

查斯古特 山狗 刀疤 毛盟kaka

2隻中間2隻邊點擺好

可摸耳飛查

係用呢4隻架喇 刀疤7chem照殺

唉屌

Pirlo

同下年隻XAVI應該差唔多

奧高查最廢果幾隻之一

完全唔明佢點解值400k

我中前過coins神器

邊隻

Riquelme

好慘阿根廷cam...

電話開

無咁大落差

我Console開
見到意大利都知柒

都有大簡 馬隊

係 好撚on9 你俾我就當 我俾你就唔當

明明之前都當

睇到琴晚曼冇前冇後冇領隊
想祭曬啲曼人換icon
求屌醒/求支持

見完工繼續打WL
17淨6睇吓最遠去到幾多

23啦

上一轉係當，係未又係EA 的bug